屌你老母死黑警！721果陣又唔見咁快？

警方迅速發稿回應中港城外的着火紙皮車，斥有市民「嚴重威脅在場人士的人身安全」，認為市民使用的暴力正在升級，嚴厲譴責對方。